琴晚問射個十二碼入個罰球有幾勁既人夠鐘潛水喇

係美欺對你地唔住 你地冇錯架

原來個兩個罰波真係好大對比